肥佬黎：同美國爆徒割蓆

呢啲說法共和黨一定好啱聽，但就得得罪晒主流美國民意
人哋黑人運動好心出少句聲啦

利申：趁火打劫係唔抵幫

講事實有乜問題

咁點解唔譴責埋美國黑警...

如果comparable
即係承認中共嗰套講法：
美國雙重標準、有口話人無口話自己⋯

點解要譴責埋美國警察

今日班友燒撚埋人教堂wo
黑人趁火打劫都好，一定唔會搞宗教
全世界係得共產黨會拆人祠堂
好老實你講中共背後無做野我就唔撚信